（執到野）中大既黃X濘同學入一入黎

Pm我

我係事主！！點樣contact你拎番 thanks🙏🏻

Pm佢囉

Ive仔想識中大妹？

我留我telegram：Ninggg thank you!

事主我係你就當唔見左算啦

一陣為左個卡套比人強姦/輪姦左就無謂

女人唔好以為做臭西無人知

呢條友極有可能係仇女變態佬

一陣捉你去強姦就喊都無謂

樓豬咩都冇講就叫人入黎
又唔留contact 又唔講點處理 即係想點

Tg:CCC0110
聽日無人認就交去差館

關你撚事 屌你老母你咪報囉

你估個個都係你咩

RIP

已經比返事主 佢仲好溫柔咁同我講byebye

窮心未盡色心又起